### Simulador de controlador de avião: projete uma simulação de controle de vôo

Nesta avaliação, você terá a tarefa de criar um programa de simulador de controle de voo para gerenciar o pouso de aviões em uma única pista de pouso. Seu objetivo é garantir o pouso seguro de todos os aviões que chegam e, ao mesmo tempo, utilizar com eficiência seus recursos de combustível.

Requisitos:

# DONE
Cada avião chega à pista de pouso com uma quantidade aleatória de combustível, variando de 3 a 10 unidades.

# DONE
A simulação envolve uma única pista de pouso onde os aviões podem pousar sequencialmente. Apenas um avião pode pousar por vez.

# DONE
Durante cada ciclo de simulação, cada avião na pista de pouso perde uma fração de seu combustível.

# DONE
Se o combustível de um avião chegar a zero ou ficar negativo (combustível >= 0), ele cai, levando a uma tentativa de pouso fracassada. Você deve evitar qualquer acidente, pois a segurança dos passageiros e da tripulação é de extrema importância.

# DONE
Em cada ciclo de simulação, um número aleatório de aviões, variando de 0 a 3, chega ao aeroporto buscando pousar.

Objetivos.

Sua tarefa é implementar o simulador de controle de vôo em sua linguagem de programação preferida. Você tem os seguintes objetivos:

# DONE
Crie uma sequência de pouso que garanta que apenas um avião pouse por vez.

# DONE
Implementar um mecanismo de consumo de combustível que reduza adequadamente os níveis de combustível de cada avião durante cada ciclo.

# DONE
Empregue mecanismos adequados de tratamento e controle de erros para evitar que qualquer avião caia devido à falta de combustível.

# DONE
Fornece uma interface amigável para visualizar o processo de pouso, exibindo a quantidade de combustível restante para cada avião e o número de pousos bem-sucedidos.

Notas de Avaliação:

Use nomes descritivos de variáveis e adicione comentários para esclarecer a lógica e a funcionalidade do código.

Considere empregar princípios de programação orientada a objetos (OOP) para organizar seu código de maneira eficaz.

Teste seu simulador em vários cenários para garantir sua confiabilidade e eficiência.

Certifique-se de que o simulador atenda aos requisitos especificados e lide com sucesso com várias chegadas de aviões, consumo de combustível e processos de pouso.

Seu simulador deve funcionar perfeitamente, sem travamentos ou encerramentos inesperados.

Conclusão:

Projete um simulador de controle de voo que demonstre o gerenciamento eficaz de chegadas de aviões, consumo de combustível e processos de pouso. Seu simulador deve priorizar a segurança, minimizar o desperdício de combustível e lidar com desafios potenciais com elegância. Boa sorte com a implementação! Se você encontrar alguma dificuldade ou precisar de mais esclarecimentos, fique à vontade para procurar ajuda.
